覺唔覺咩屎家軍話rose ma deer偽黃係中共有份助攻

人地表晒態，一定對事業有影響，但都出聲支持。

咁多人follow就自然同多人follow傾得埋，互相介紹生意。

好，偽黃呢啲好敏感。

但呢件事，就算唔係中共策動，一定有好多助攻

推po 10個有3 4 個係空ac，其他人就被煽動一齊反。

說好的，不分化

唔妥屎，咪攻擊，連衛兵要連坐法嗎？

我示範一次點推上熱門

呢期個視線打「屎家軍」，敵方一定好開心

認同

Push

wfc呢啲老鼠屎
係你地班小學雞放到咁大嚟睇咋嘛

咁多要加埋習慣性幫雞蛋一方...
只要弱者就幫 唔理合唔合理
on99

比d獨立思考
中共點會策動/助攻到

助攻，好簡單就係，得閒推兩下

而家單野網民都係俾情緒主導，將d力放晒去追擊，屎家軍。

知道咪得，unfollow咪得，日日搵野炒熱，追擊又追擊，仲要係「聲明咗係黃」嘅人。

唔同意還唔同意，唔好用政治潔癖打自己人

你平時有冇係連登睇過愚台波台

即係點？ 無呀

呢個post分明係屎家軍打手想洗白

波台今次好中

呢個reply分明係中共打手想追擊屎家軍

做乜撚野呀P牌

Hi, 細b , 甘夜先出打手post ？